\chapter{Decisiones teóricas sobre la didactica de la programación }
esta es una prueba de citar \citep{radford_aprendizaje_2017} y de citas narrativas:   \cite{radford_recorrido_2020}

Y acá un ejemplo con cita con numero de página  \citep[p. 20]{papert_desafio_1987-1}

acá podemos ver la fiugra \ref{fig:prueba} de como debería quedar (usando lorenipsum):

	\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=\img \linewidth]{img/prueba.jpg}
		\caption{una prueba de imagen con label de figura} \label{fig:prueba}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{python}
	class MyClass(Yourclass):
		def __init__(self, my, yours):
			bla = '5 1 2 3 4'
			print bla
\end{python}
